在2020年美巡赛因疫情停赛期间，拉姆和菲诺——两人都是斯科茨代尔银叶俱乐部的会员——一起打了大量的高尔夫球，菲诺说比赛往往对拉姆有利。 父亲的身份，一个主要冠军，新冠病毒(两次):这是乔恩·拉姆的一年，巴里·斯夫卢格，2021年8月25日，华盛顿邮报 
 他几乎定义了这个时代进攻的霸主地位，因为他的保送次数多得令人难以置信——6个赛季保送次数超过100次，其中5个赛季他是全国联盟的领袖——还因为他的安打威力不小。 棒球一直与数字有关。 分析正在改变我们看待其里程碑的方式。 Barry Svrluga 2021年8月24日|华盛顿邮报 
 Helbert在他的实验室里创建了一个模拟金星的房间，将Dyar的岩石加热到令人发指的温度，以测试金星发射率测绘仪(金星发射率测绘仪，或称VEM)的原型，VEM是为VERITAS提出的仪器之一。 这些科学家花了几十年时间推动NASA重返金星。 现在他们的势头很好。 科琳娜·奥齐奥2021年6月29日|科普 
 谷歌的算法触手扫描并索引那堆可恶的书中的每一本书。 人工智能研究人员正在构想一种新的搜索引擎物种，杰森·多尔耶，2021年5月16日 
 所以我穿着必不可少的露露柠檬(Lululemon)裤子，在最不虔诚的时间跟着一首老嘻哈歌曲哼哼。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 然而，格拉德威尔最感兴趣的是他们在舞台上花了多少时间。 披头士的成功靠的是天赋、野心和傲慢安德鲁·罗马诺| 2013年11月10日|每日野兽 
 哈桑以一种最不虔诚的冷漠态度扣动了扳机。 尼达尔·哈桑应该被胡德堡陪审团判处死刑迈克尔·戴利2013年8月28日 
 猫女怀了孕，出于某种邪恶的原因去见《哈利波特与波拉特》里的贝拉特里克斯·拉斯特兰奇。 2013年美国演员工会奖:安妮·海瑟薇，蒂娜·菲和更多最佳时刻(视频 
 所多玛是最初的不虔诚之城，那里的习俗与亚伯拉罕要教导他的后代的正义相反。 共和党和“索多玛的品质”|Gershom Gorenberg | 2012年7月23日|DAILY BEAST 
 恶人的后裔，必不发多枝，也不发响声，好像不洁净的根，长在磐石顶上。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 罪人的儿女，必作可憎之人的儿女。在不敬虔人房屋旁说话的，必作可憎之人的儿女。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 凡属地上的，都要归到地上。这样，不敬虔的，必从咒诅归到灭亡。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 这一切对圣洁的人都是有益的，对罪人和不敬虔的人，他们必变为恶。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 野兽的牙齿，蝎子，蛇，和报复恶人的刀剑，直到毁灭。 《圣经》，Douay-Rheims版本|